一人一個譚仔阿姐話絕招～

我先

羅蟬演

含龍食白腸

屌你老母鄉音好撚搞笑呀
知唔知咩叫文化入侵

拎嚟講下笑 溝下女咪算囉 旁門左道始終上唔到大枱

咁撚叻咪鍵盤丫嘛，出去佔領譚仔

降龍十八掌？